有無人食過納豆炒香蕉?

材料：
茄汁豆 x1
香蕉 x3
油 少量
鹽 少量
紫天椒 x1

中火炒，快上快落

茄汁豆=納豆？

無納豆嘅納豆炒蕉

茄汁豆點Q樣炒到變納豆?

同樓主一樣，無鳩嘅男人

高納嘅黃豆，納豆

焗豆點樣變納豆